發夢的人不會戴耳機！發夢的人不會戴耳機！發夢的人不會戴耳機！

一見有戴耳機嘅肯定唔係發夢，係擾人清夢既仆街，大家要好好招呼